川普預告4州選票「將會有驚人變化」

美國總統川普拒絕認拜選，昨（9）日開除國防部長艾斯培後，又連發5則推文，點名包括內華達州、威斯康辛州、賓州、喬治亞州等4州選舉過程有問題，預告選票將會有「驚人」變化，要大家「等著看」。此外他的律師團隊昨天在賓州提起訴訟，阻止官方認證拜登勝選。

川普仍不認輸，美東時間9日晚間連發5則推文，預告4個州的選票結果將會有大變化。在第一則貼文中，他聲稱識別選票的門檻比預期的還要寬鬆許多，大量選票受到影響，要支持者「等著看」。

後續4則推文分別點名4個州的選舉過程有問題，包括內華達州已經淪為「假選票的化糞池」，指出2名法律顧問正在調查此事，預告調查結果「絕對會令人震驚」；威斯康辛州看起來情況很好，法律上還需要一些時間，結果很快出爐；他指控賓州阻止外界監看計票行動；聲稱在喬治亞州將會「大獲全勝」，就像選舉夜當晚的開票進度一樣。

川普的5則推文中，有2則被推特標記「有爭議」。

除此之外，川普團隊昨日再度對賓州出手，在當地聯邦法院提起訴訟，阻止阻止官員認證拜當在當地勝選。

路透社報導，這起訴訟由川普競選團隊及2名登記選民提出，他們指控賓州的郵寄投票系統缺乏像親自投票那樣的透明性及認證制度，控訴賓州官員違反憲法，在當地實施兩套投票系統，親自投票受到更多監督。

川普團隊尋求法庭頒布禁令，禁止官方認證這次的大選結果。

https://www.chinatimes. com/realtimenews/20201110001684-260408

侵侵Ho ball, 出晒6c信俾啲舞弊嘅撚樣 最好捉到支共喺背後黑手

Support trump trump
God bless trump and America

在第一則貼文中，他聲稱識別選票的門檻比預期的還要寬鬆許多，大量選票受到影響，要支持者「等著看」。

勝利

Arizona都好似話會recount

未數完
侵反勝多多1%就唔駛重點。

真係咁戲劇性

GA +WI+AZ 已經269

加油

愛侵力

7飛子彈既1911

trump wick

好撚正

come on . show me your power . my friend

嗰1%數咗幾日都未數完

最緊要係PA,暫時爭45k唔知cup唔cup得返,但個度好似問題最多

表情撚侵侵

如果拎到wi mi az 同埋ga就唔駛理pa

Mi可能難d,爭十幾萬

Nevada嗰邊都超多問題

好似有100k有問題

Don’t give me hope

之前冇諗過NV in play

識佢咁耐每次吹到咁大都係流料，真係勁嘢佢先會唔聲唔聲

侵反cup到時又到敗登要求recount he

繼續玩

我諗佢地就係知in play先捉住嚟打

重點贏仲多呀

壓倒性勝利大悶
我地要引蛇出洞, 以除後患

Bye Done

唔好忘記軍方係撐侵

到時咪dem要re

你覺得會多幾張票???

正義必勝

大家可以睇下拜燈「反超」得幾咁精準

拉鳩哂拜登班友就真

TrumpTrump

捉晒所有舞弊狗

Area51啲外星人都支持拜登啫，冇事

連51區啲UFO上面嘅不知名生物都撐牙登

Mi係用個濕尻system
一個county都計錯6000票
Detroit 人口年年跌，邊有可能咁多票

反而覺得佢唔會
佢岀盡奶力無限Mail in 都係贏果少少
萬一check 票check得越清楚，佢就越少票
所以成班左報左膠先衝岀黎，想封棺笠蓋定贏負
除非佢check票果時都岀術

其實會唔會係侵整嗰glitch出黎搞到民主黨造唔夠票，然後重點反cup

twitter的tag真係好撚煩， 憑咩做個標準話人哋講嗰句嘢有爭議

1911 duel wield

Donald John Trump

依幾日D消息幾振奮

本身覺得20%, 而家覺得有50%

本身都唔算好迷侵
而家見到佢俾人打壓到咁反而好想佢反cup

don't...
don't give me hope

寧願拜登贏，總好過仲有幻想空間，到頭來只會空歡喜一場